★專家指本港疫苗接種未如理想 須調整策略；例如為所有與長者同住的人接種

衞生防護中心轄下科學委員會的專家劉宇隆認為，本港疫苗接種進度未如理想，有必要調整策略，包括擴大接種的群組，例如為所有與長者同住或照顧他們的人接種。

衞生防護中心轄下科學委員會專家劉宇隆則認為，本港疫苗接種進度未如理想，有必要調整策略，要有效保護長者免受感染，他建議當局優先為所有與長者同住人士、外傭或照顧者接種。

強制打？

安心出殯本身都話係自願
有板你SEE

即係只要你屋企有老豆老母都中條件？

要打？

個個為逃避打針，搬出來住

樓價又gogogo

好快大廈強制打針

環球玩命大實驗

開放俾全部咪得囉，實有人打，又要限呢樣限果樣，哂9氣

又話好多人打嘅

係囉 比人walk in囉

佢唔玩優先接種咪數字理想囉死蠢

打針派一萬蚊 就會勁多廢老打

政府係都要殺晒班廢老 藍絲手足

唔檢測唔比番工，之後個個都搶樽仔
點解要比一萬你，而唔係唔比番茄工？

本港一名 63 歲男子 2 月 26 日接種中國科興疫苗後，至 28 日出現急性呼吸困難，到伊利沙伯醫院求診，同日經搶救不治。上月中科興疫苗抵港時，衛生防護中心轄下疫苗可預防疾病科學委員會主席劉宇隆承認，當時只基於科興第一、二期的研究數據，判斷長者接種安全有效。首宗疑似死亡案例發生後，劉今日（3 日）回覆《立場》查詢時重申「我睇法全部都冇變」，仍認為打疫苗安全。

痴撚線,
有巿民強烈建議劉醫生及其子女及兄弟姐妹, 全部公開打哂科興疫苗~!!! 用以增強巿民信心~~